俄羅斯實驗室爆炸！儲放多種致命病毒

有冇人記得舊年單新聞

俄羅斯新西伯利亞州科利佐沃市（Koltsovo）的國家病毒學和生物技術研究中心（Vector）昨（16）日驚傳爆炸，引發大火延燒約30平方米，該實驗室中存放該實驗室中存有天花、炭疽桿菌、伊波拉等極具危險的病毒，過去在1970年代更是蘇聯開發生物、細菌等生化武器的研究中心。
link：

唔通

農曆新年預言來啦

推

高溫乜都燒晒 除非無燒到

2019年9月

咩預言

話左農曆新年仲有大鑊野爆，而且係勁過武肺，真正破壞經濟同文明

我第一句都話係舊年ge新聞

屈完外太空仲唔夠,仲要屈契哥

俾侵侵欽點嘅cnn都有

第一句咪話咗係舊年